屌那星 符家浚首自動棄權真係好屈機:-(

我看你笑容蠻有福
開心得要哭 掩飾我孤獨
我替我棄權而慶祝
他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

你有找幸福的自由
我未夠他得天獨厚
我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後
假使間決定 寧死都不放手 我更內疚

我放棄再彈前進曲
祝福都滿足 孤單會克服
聽見你愛情圓舞曲
給我安慰縱使身處敗局 最好的結束

妒忌好 羨慕好一樣慶幸
忍痛地撤走無礙你情感

我有這自卑的自由
你遇上他開心便夠
我這品性永遠似塊無用木頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後
假使間決定 死都不放手 我更內疚
等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

如果佢去唱歌唔去督波個成就可能仲高

次次自己唱k點都唱到喊

佢而家MK左好多, 前排YOUTUBE出左首LIVE

佢完全放棄歌手條路之後
最近世界排名好似升左

咸到仆街

肥仔最忌有自信

可能係唱歌最好聽既運動員

蘇格蘭公開賽冠軍

篤波搵得多過唱歌啦
佢又冇後台

以為比賽自動棄權

可惜Your face Your fate，都係要入番Senza

唔係贏左咩？

佢唔係踼波嫁咩？

直必?

真心勁中意呢首歌

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

唔好再唱啦

佢係自己學校sing con唱呢首實無得輸